求admin刪post

食咗條女想分享下

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求自刪，謝